[舊聞回帶]英國倫敦蓋特威克機場（Gatwick Airport）多次受無人機影響關閉超過一天

與其玩地鐵 不如大家一齊睇下半年前既一則國際新聞

英國倫敦蓋特威克機場（Gatwick Airport）多次受無人機影響關閉超過一天，影響超過700架次航班升降，約十萬名旅客受影響。當地警方至今仍然未找到操作無人機的人，但懷疑可能是環保份子所為。

蓋特威克機場發言人指，英國警方和軍隊已經為機場提供額外的防範措施，讓機場可以重新開放，讓飛機升降。

現今許多無人機售價廉宜，低至數十美元就可以買到。但BBC科技事務記者珍‧韋克菲爾德（Jane Wakefield）的報道指，這些小小的航空器可以對民航交通造成巨大影響。

香港易被人捉好多

英國格域 四周都係路